{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105490",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 이틀"
    },
    "text": "当宿は総客室数34室で、案内支援言語としては韓国語がございます。 訪問客のレビューを見ると、価格対比施設と位置が良く、社長も親切だという評価を受けています。 内部は清潔で管理が行き届いているため満足のいく宿泊経験ができ、周辺は静かな外郭に位置しているため、食べ物は車で移動する必要があります。 値段の割にコストパフォーマンスが高いので、次回も利用する意向がありますが、寝具類やお部屋の状態もきれいです。 もちろん、改装できた内部はすっきりとした印象を与えます。 でも掃除の調子は悪くてほこりや髪の毛が見えて、ベッドはきれいですが硬い方です。 匂いも良くないし、周りには何もなくて配達が不便でした。 シートやガウン、枕には臭いがして不便でしたし、布団も髪の毛がたくさん感じられました。 でも二段ベッドが利用できるという点は良かったですし、全体的にすっきりとした宿だという感じを受けることができました。 駐車施設も広く設けられており、大型ダンプトラックも可能で、非対面入室サービスのために無人機(キオスク)も設置されています。 出張客のためにツインベッドとオンドルルームも保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援がございます。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格対比施設と位置について教えてください。",
            "answer": "価格対比施設と位置が良く、周辺は静かな外郭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部の状態や管理についてはどうですか？",
            "answer": "内部は清潔で管理が行き届いており、満足のいく宿泊経験ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に食べ物の提供施設はありますか？",
            "answer": "周辺には食べ物の提供施設はなく、車で移動する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はコストパフォーマンスが高いですか？",
            "answer": "値段の割にコストパフォーマンスが高く、次回も利用する意向があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の寝具類やお部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "寝具類やお部屋の状態はきれいですが、掃除の調子が悪くほこりや髪の毛が見えることもあります。ベッドはきれいですが硬めです。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺環境はどうですか？",
            "answer": "周りには何もなく、配達が不便です。"
        },
        {
            "question": "この宿のシートやガウン、枕の状態はどうですか？",
            "answer": "シートやガウン、枕には臭いがして不便です。"
        },
        {
            "question": "この宿の布団について教えてください。",
            "answer": "布団には髪の毛がたくさん感じられることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿では二段ベッドを利用できますか？",
            "answer": "はい、二段ベッドが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような駐車施設がありますか？",
            "answer": "駐車施設は広く設けられており、大型ダンプトラックも可能です。また、非対面入室サービスのために無人機（キオスク）も設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿には出張客向けの部屋がありますか？",
            "answer": "はい、この宿ではツインベッドとオンドルルームも保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 473
    }
}